+++
date = "2018-10-01T00:00:00+02:00"
draft = false
title = "Pokoje"

+++ 

**PŠTROSSOVA VILA nabízí výjimečné a klidné prostředí ve výhodné lokalitě města Bechyně**

PŘIJÍMÁME REZERVACE NA 1 NOC

**Po kliknutí na vybraný pokoj můžete ověřit volné termíny v kalendáři pod informacemi o pokoji.** 
 

